我最愛嘅香港人 今日170萬++ 我地8.31再見

我真係好愛香港 (希望係)最後一戰
8月31日 對自己有信心 我地再創奇蹟好唔好

香港人 加油